"Ik beantwoord dat ik niet had.
"Zijn gezicht viel onmiddellijk.
"'Door mij!'
zei hij ernstig, "dat is een zeer, zeer ernstig!
Ik vind het jammer u te horen zeggen.
Het fonds was uiteraard voor de vermeerdering en verspreiding van de rode koppen alsook voor hun onderhoud.
Het is uiterst betreurenswaardig dat u moet een bachelor."
"Mijn gezicht aanhaalbeugelhoekplaten aan deze meneer Holmes, want ik dacht dat ik niet de vacature na alle; maar na te denken over een paar minuten zei hij dat hij zou gaan.
"'In het geval van een ander,' zei hij, 'het bezwaar kan dodelijk zijn, maar we moeten een strak punt in het voordeel van een man met een dergelijk haardos als de jouwe.
Wanneer u in staat om op uw nieuwe taken?"
